\chapter[<<Я не остаюсь безучастным к твоей красоте...>>]{* * *}
\chapterprecis{НФ}
\begin{verse}
Я не остаюсь безучастным к твоей красоте,\\*
Я не перестаю удивляться твоей простоте.\\*
Ты только, родная, со мною будь,\\*
Вдвоём мы проделаем этот путь.

Мы будем вместе, когда счастье с нами.\\*
Мы будем вместе, когда обрушится горе.\\*
И пусть всё худшее покажется снами.\\*
А терпенье пусть будет нашим подспорьем.

И проведём нашу юность под сводами крыш,\\*
Смотря, удивляясь красотам луны.\\*
Проведём наше время и видя, как ходит малыш,\\* 
Смотря в нём на наши черты. 
\end{verse}